點解而家電話部部都拍4K但係D片就咁撚檬?

我試左好幾樣唔同setting拍, 都係好清, 而且係上年既LG v30
4k又唔振又清, 百思不得其解, 有無人知咩問題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

一send出wtsapp or up上Ig 4k都壓到360p啦

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

拍片果個要幾十米遠用數碼變焦zone埋去影。出到來緊係鬆郁蒙啦。

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

推到攬炒巴見到 香港政府已經喺外國報紙同網上落廣告招攬外國勢力 香港人有嘅喺錢 我哋要再登報解釋五大訴求同識破政府手段呀

真係檬到唔洗呀媽都睇唔到
大家應該鼓吹UPLOAD原片去youtube